我懇求各位唔好忘記 港仇、眾矢之的 - 何君堯

根本冇何君堯搞咁大壇野
香港唔會搞到咁
差狗亦都爆發唔到咁多民怨

點解神獸出現左咁耐
條幕後黑手仲可以無穿無爛!
大家係咪應該focus返頭犯
搞佢點都重要過搞咩 黑紅藍 啦
唔該手足 唔好忘記呢個賤人

推

p牌推唔起

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

係咪重防

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

大家唔好推呀

推推推

Push

你都有份

推呀

佢出入有冇保鏢跟身呢？

應該有啦
分分鐘班狗同黑社會都搵人保護佢

真心
無乜保鏢咋佢

唔係話有5個人跟出跟入咩🤔🤔